梁愛詩相信 一旦疫情受控 撤銷限聚令後 「佔中、佔旺」「攬炒」再現

人大早前通過閹割香港選舉制度的決定，建制派紛紛表忠讚同。前律政司司長兼前基本法委員會副主任梁愛詩形容，今次人大決定是「民主的優化」，不存在違反循序漸進推進民主，亦不違反「一國兩制」及「港人治港，高度自治」。

梁愛詩在港台節目《香港家書》上表示，外國勢力介入香港的情況越來越明顯，指有「港獨分子企圖把香港分裂出去」、「反中亂港分子越來越猖獗」、「意圖攬炒奪權」等情況。她相信，一旦疫情受控，撤銷限聚令之後，「反中亂港分子」和外國勢力會藉遊行示威製造動亂，難保「佔中、佔旺」，煽動市民反政府、反中央的行為不會再次出現，再次「攬炒」，指本港不能再承受社會動盪。

梁提及，現屆立法會僅餘5個月任期，沒法完成「政改五步曲」，而中央有逼切需要及責任採取必要手段「完善」香港的選舉制度，不能讓「一國兩制」被破壞及國家安全受威脅。她又謂，中央主導「愛國者治港」是無可避免，「要怪的是過去24年我們沒有做好這個工作」。

我一定出

大預言家

你有三萬隻狗幫手鎮壓 做乜要咁驚青

條老西 仲唔死

等睇火魔法

所以你咪見到妹妹佛系抗疫永續武肺lor

冇錯，今次靜咗只係因為疫情

永續武肺
永續限制

限聚令咪係最大嘅攬炒囉
機場搞咁多次和你飛
都冇柒婆出手咁大威力

杞人憂天 ,傻豬黎既

國安法已立，一國兩制行穩致遠

599G的真正用途

有國安法又冇左攬炒派喎 仲有？

打曬開口牌
最唔想疫情完嘅就係政府

我畀個提議你 出坦克 實彈開槍 要地唔要人
反正以前都做過 應該好熟手

咁成世限聚囉

佢點知點?
係咪佢帶頭?

認喇咩

承你貴言

其實呢個呀婆同街邊嗰啲廢老有咩分別

條國安法惡到西咁，你又有三萬精兵，咁多怕？

永續肺痰 永續限聚

今次撐你

終於講出口

咁咪暗指肺炎係打壓香港人？

放風想永續限令？

限聚同非法集結其實有咩分別
類似既法例都係唔比人聚集
點會非法集結就敢出
限聚令就唔敢出

怕無錢出糧

一個疫情成個機場唔駛逼已經玩撚完

講到國安法咁無用
點做忠廢

我估係反習勢力特登泄漏

香港人報仇!

既然成世限聚令，咁仲打疫苗做咩

傻豬老閪
好撚鐘意香港嘅人走得都走喇
一係俾狗拉咗
冇人出架 唔好杞人憂天

又話匪安法天下無敵0既 ?

出火？

咁永續囉 咁撚驚

真

共匪幫兇幾時死?

我相信，一日共產黨唔滅亡，一日人類都唔會進步

政治妓女呢啲老臭雞雜種都唔會屌

成世限聚

限聚令永久寫入基本法

呢件正宗閪口忠誠的廢老

咁算唔算間接承認共匪為左遏制反送中故意放毒，攬炒全世界

依家疫情好失控咩？

所以會永續疫情

原來佢就係幕後黑手
靜啦，咁早就吹雞

你咁樣蝦香港人，選都冇得選，成班人要坐監，你唔係以為就咁算吓話？

預言家

有疫症就驚經濟
而家就驚疫症完

你條賤種幾時死呀

佔領嘅目的係以經濟後果迫港共同中共就範
而家中共已經跟住攬炒個劇本行
仲佔嚟做乜撚？

老太婆扇動

即係上面班友都知問題根本未解決

永續限聚令. 晚市永遠營業到10點,4人一枱, 酒吧永久停業， 直到永遠.!

到時積左咁耐
武肺又搞到獲泡咁
睇下一無事有幾多人出嚟

咁你想點吖

咁其實佢想點呢? 要讓香港keep住有疫情?

當年沙士廿三條最後71大遊行

在心中la

我相信佢睇唔到

愛詩 好美 有詩意的名字

攬抄已經完成左啦

佢唔信國安法

條友煽動喎提曬水咁

早就知啦

我估係阿翠登基比政敵搞似啲

永續限聚令....

好出奇？驚就永續武肺

咁點解釋瘦情下度度都咁多人
Donki 壽司郎
去晒遊山玩水就係唔出去發夢？

曲線承認防疫只係掩飾暴政嘅藉口

仲拎五步曲出來講？

又話國安法好好用

咁點解決呀？

佢睇蘋果日報咋

諗太多

其實九月十月都仲有和你唱嗰啲活動，只係因為第四波再加上國安法又靜咗

明明好多人g持惡安法, 又話惡安法好勁架垃圾會又無攬炒派

btw, 佢既語句又一證明限聚令好洗好用打壓民主居功第一

共狗係ON99方邊確實好勁

唔好厄自己啦跟本大家都驚左國安法，唔關疫情事

所以投行先開聲
政府再咁落去就 bye-bye
港共又唔會捨得放棄599
咁投行走佬就唔使用任何政治原因

放心啦，宜家又國安法，出街又畀狗搭，都淡哂啦，黃絲極其量咪好嬲好嬲食黃店
。

點解你會咁覺得 係咪都知自己做緊陰質野 所以先會咁諗

唔會輸同一樣野

永續唔到基本法,
就永續限聚令

曲線吹雞

條臭閪夠膽話會出現佔街係咪犯咗國安法？

驚埋啲支那肺炎嘅人本身都係出去行行企企嘅著草師，而呢班係大部份人

好！梁手足！

DLLM 梁愛詩 國安法已經落實 香港繁榮穩定
屌你老母憑咩話疫情完咗會佔中重現
你究竟想講國安法無用定唔想疫情完
點解要攬炒 點解要阻人翻工 阻人消費

姐係代表佢根本唔想疫情受控

當日係太古廣場圍佢班手足有無後悔？

係因為國安法而唔係疫情囉
四圍都係人但和你Sing嘅場地冇人

從來限聚令都係用黎政治打壓

老舞 回歸 群組明顯違反限聚令一個都無拉過

但黑警一睇唔順眼

一個都拉埋你去其他人屈限聚令

呢啲老嘢係咪已經冇時間觀念
佔中都成7年前 仲日提夜提
講到好似琴日嘅事咁
你話唔係手足我都唔撚信
#曲

年青人攬炒美股。

你等唔等到果日先

肺炎手足

即係有天才以為放病毒可以解決香港既問題

所以呢？

搵人捉左佢
竟然唔信國安大法

林奠

背後大台?

有國安法 又拉晒議員 外國勢力又撤走
仲有人出嚟，諗定批鬥邊個敵人未先

養寇自重

政府一開始就係唔想疫情完
你知我知單眼佬都知

打完變窩囊外交

哈哈即係話國安法冇料到? 大膽大膽

永續抗疫
一世戴口罩，永遠限聚令

當国安法冇道

D人移民走囇啦

即係唔信國安法啦

下 咁你又話國安法有用？
而家咁講啫係國安大法有冇用

當日喺金鐘pp對佢太仁慈

唔該晒白髮魔女確認，唔怪得唔封關啦，原來因為驚人出黎反所以要永續疫情

食咗誠實豆沙包？

當國安法死？

佢部機似三星
或者華為 P系

疫情受控即係百業蕭條
又多咗人可以出黎全職示威

所以黃絲咪繼續抗疫
真係冇得救

藍屍唔知
攬炒其實係指
支那國安法

依家加埋武肺

Perfect storm

所以即係話佢地都唔想疫情完囉…

2021年痾唔出屎既原因都仲係因為佔中

頭幾個月就話驚姐，而家驚閪咩驚就會staycation行donki啦

老虔婆

又話黨安法令香港含撚至軟？ 咁驚青立嚟做咩？

好簡單 ，因為攤凍咗就要時間煲返著

傻B黎嘅 , 下次就唔係咁玩啦 ！
捭傻估到咁仲係Be water 咩！

即係講到明唔會比疫情完

出梗架啦你老母

記住打第二針喎

老而不死，是為賊也

好撚明顯啦，根本正常香港人憎到你班仆街塊閪咁
你硬要話外國勢力無撚計
你借疫情，搞呢搞路，咪搞到班藍絲廢坑廢老失業咋嘛

官方直接承認限聚令同防疫無關

而家已經係 攬炒 進行中，而且好順利

係就好